雖然我都知肺炎好撚勁，但我希望香港人會記得聽日係咩日子

831五個月

抗疫同時不能忘記

推

Push

我記得
P牌推

推
一日不放cctv一日不搭黨鐵

push

721 唔見人 831打死人

101 槍殺人
1月1 自己人

831係黑警無差別襲擊市民嘅日子

831 打死人

831打死人

推呀 831 5個月

一日冇cctv
繼續罷搭/跳閘

聽日見！
721
831

831

721 831 101 1027 1114 1229 101

不能忘記831

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

721 831 101

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

推!!!

831！

推
推
推

Pushhhh

可以唔出去活動 但聽日熱門我要見到831

P牌推

Yes

等緊党鉄提埋其他人

到底有冇死人呢

聽日又31號

up

Pish

記得

pish

831恐怖襲擊

Push
721 831 101

推推推

721

pushhhh

咩黎

P

推
香港人唔可以唔記得

推！無論咩環境下都唔會忘記
831，打死人！

P推

未敢忘

推
831 打死人
831 打死人
831 打死人
831 打死人
831 打死人
831 打死人

有冇日程表啊

喔

1111阻救人
周梓樂同學

never forget

悼831亡魂
香港人會幫你地討回公道

我想問下之前議會唔係通過咗要黨鐵交cctv咩？
點解冇咗回事嘅

831 831 831

後日就五個月零一日

推呀！一定唔會唔記得

狗已經將佢spin咗做假新聞
再唔咬住唔放好快冇人理

我仲記得

勿忘831

日程表好似無左

推推推
cctv仲未公開

屌，推

譚文豪呢

甴近平

記撚實左

831 打死人

甴近平

p

打死人

佢唔交你都奈佢唔何
成個港共會同黨鐵護航

抗疫不忘革命

殺人填命，報應去哂綠曱甴身邊啲親人。

永不忘記

香港獨立

唔知黨鐵仲記唔記得聽日元朗站要提早關站呢

721 831

Sori 自膠 太子站先岩

Cctv

煩撚過女朋友紀念日， 半年or一年會唔會有紀念意義啲

831 101

太子

推 抗爭抗疫同步進行

咩日子？

pusjhhh

teoi

多謝樓主

831 太子站黑警恐襲

一定記得

好彩你提一提.

不會忘記

８３１！

一個月remind 一次咋喎，煩撚到幾多呀。

推，絕不忘記

S

無忘831

係

Push 8.31

不敢忘記

03年中國仲係窮到響噹噹，冇得周圍散播病菌，20年全世界冚球鏟因為支那人可以周鳩圍去播毒

太子8.31悼念

616 721 831 101

黑警屌你老母

唔會忘記
黑警死全家

Tui

Never forget never forgive

真

Don’t forget

７２１唔見人，８３１ＯＯＯ

.... but only on child 登。

you are right

We don’t forget, we don’t forgive, we don’t move on.

聽日元朗會唔會早收？

有冇隧道既手足上返水

8.31

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

不會忘記

Show Blocked User

不能忘記

冇唔記得過

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

好大隻P牌5毛呀

推！

Push never forget never forgive

黨鐵又要早收

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

721唔見人，831打死人

幫推
不會忘記
黑警死全家

831 黑警打死人

唔好以為呢排疫症冇得集會遊行我地就唔記得

831 cctv呀 黨鐵

推唔到

831 太子站打撚死人

推呀
831 打死人
黨鐵交CCTV呀

推 831打死人

黨鐵同黑警一樣咁仆街

一日唔放CCTV，一日繼續罷搭

推推推推推

831打死人！

黑警為非作歹、知法犯法、罪無可恕，此不共戴天之仇香港人絕不能忘記

黑警抗疫物資比醫護好
點講得通

831 打死人

記得 但可以點
又無cctv

咁整個獨立調查查下囉
既然大家都唔知真相

咪係講咩呃自己咁撚難聽啦

由佢自己單機刷存在感啦
理完佢一次都唔想同佢玩

Pishhhhhhh

831打死人
唔會忘記

重要

咁聽日有咩行動?

PISH

721831101111

推呀

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

唔敢忘記

Never Forgive

Never Forget

依然無搭鐵希望真相重現

831 黑警殺人 罷搭鐵直到港鐵黑警受制裁

612

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

home office手足, 係香港人就去太子呀

無忘記！

太家記得邊個打電話報警嗎？
邊2條廢老藍絲??
都要記得佢地 !

好多手足誤信藍絲

都係死黑警無差別打人
屌佢老母

612 721 831 101

不能忘記手足

永遠都記得

721 831 101 1111

Pushh

721唔見人
831打死人
101槍殺人

今日唔知係鄉黑定便衣狗係元朗又打人！

所以仲未瞓得著！